收metal build 突擊高達

另收紅迷惘+王者之劍

想收幾錢

我有紅迷同大劍
千二賣俾你ok?